得罪講句 哥基係狗仔界入面最撚可愛既品種

又矮又長 個patpat又大 又聰明又白厭 令人又愛又恨 成條攬梳咁 攬住訓教一流 咩芝娃娃 史納莎呢啲柒狗 行埋一面

你搵我

博美

咁大隻 個樣好醒目 mix?

最靚仔係柴狗

柴柴只能第二

男人要養翻隻金毛或者husky 細狗拖出街都俾人笑啦

當藏獒流架？

領養返黎，前主人話佢係純種
個身長過一般哥基 , 佢好古惑，成日搞搞陣

金毛尋回犬

不能認同更多

哥基只係第二

樓主明明講狗仔..
點解樓上一堆大狗...

對於真係愛狗既人
大到雪撬金毛都會叫狗仔

柴柴先係

八哥先係

有愛就得 好似你刷首抽咁 明明唔係S級 但一見鐘情❤️都會照用

養唔起 又柒 不了

好撚QQ❤️❤️❤️有無多啲相

個樣太on9

認同 哈士奇都好正

第二

好樣衰 不了

又要打J

好cute

臘腸狗呢？

拉布拉多呀

法鬥先係

出賣主子挑你機！

八哥係麻甩核突又on99咁

大patpat

好乖

短腳好可愛

哥基係最慘既品種，因為人類覺得佢得意，所以啲商人不會比哥基同其他狗混種佢拎其他狗既優點。

所以佢腳短肚大，未進化既狗咁。

而家既哥基只由幾隻祖先不斷近親相姦出黎，簡單黎講，且係你屋企人兄妹互攪，攪足幾百代，其實哥基全部都係人類既危智人士同發育不健全人士。

女仔黎？

SBT

Husky笑而不語

相同品種交配一定係近親？

我都鐘意

好多個樣蠢蠢地

兔絲 咁岩 有無主人相

好得意

隻哥基幾大
哥基有冇得領養

有9隻貴婦芝娃娃西施史納莎負皮

法國老虎笑而不語

有呀 不過可能難搵啲 我之前果隻領養返黎嫁

蠢蠢地先得意

哥基真係得意到想攬住黎訓

但係聽講好強破壞力 係真唔係

聽唔聽話嫁？哈士奇同雪橇點分

街度見D哥基一路行一路搖個PAT PAT, 諗起都

細個係 以前果隻好中意係狗面前扮大佬 聽佢ex主人講哥基係咁 因為係牧牛犬 不過我見其他人啲哥基又好呆萌 唔似會搞事 ，我估大部分狗狗老左會乖好多

挑戰lihkg 首席狗強狗勁嘅地位？

好醜樣 承擔不起的難過？

呆b😛 三色哥基好正

八哥豬世界第一

一隻手渣唔晒

知唔知呢隻野

法鬥豬都係

咪又係一條狗

第一張

好似無乜人養chow chow

真係好撚正 好想養

蠢到核爆既狗

個樣好搞笑

唔覺

其實唔係蠢既
係好有性格, CHOW CHOW 既脾氣仲高鬥過貓
仲要超自我, 又要主人DUM

好撚憎d人成撚日up撚埋哂d on9野
以為自己高人一等 智慧既化身
成撚日講埋d on9野黎話人地d睇法錯
快撚d返屋企收皮睇維基啦屌你老母

好醜樣

其實走左咁耐而家仲會唔會掛住佢嫁 仲會唔會諗趨佢就眼濕濕

唔會掛
我都幾鐘意chow chow 個樣好搞笑, 又幾得意
係深水埗有間地產鋪有隻chow chow , 大部份既人路過個度都會同佢影相同摸下佢
幾受歡迎下

Husky先係，型又得可愛又得

哥基係好得意,但佢地真係唔係咁易養
佢地腳短但狗身重,成年/老年好易有關節問題=要錢睇醫生
大部分成日吠,而且聲音比其他狗雄壯
精力好旺盛,日日一定要散步,但散步太多老左又容易有關節問題
一年換兩三次毛,哥基雖然短毛,但超密集,一甩毛係瘋狂甩

如果要養,真係希望你有能力負擔經濟洗費,有時間陪佢玩,散步
唔好見好得意就成個5p咁9衝去養

八哥先係最可愛

我先係最強

見過第一張
但唔知邊個
有冇link

其實肯教既好多好乖
網上大把果d細細個果d破壞力既圖

八哥世界第一

講笑 唔醜呀 真心覺得醜樣既係啲十大惡犬 仲有八哥 真心唔知邊度可愛 chow chow個樣好蠢好似熊仁

btw Husky同Malamute就咁睇都未必分到係邊種

有d Husky係天生長毛同粗毛小小 甚至體型都同Malamute差唔多

Doge

梁朝偉眼神

係嫁 咁養得就預左要駛錢啦 狗狗睇醫生仲貴過人 甩毛多係問題 不過還好啦 習慣就好

Husky個樣on9啲？

哥基世界第一
我住果到有兩隻 每次見到都衝埋去揸佢地個腩

冇咁大同惡

人地果啲唔係叫矮呀 係叫腿短呀

係 又貪玩d

同意芝娃娃果句

In八哥we trust

挑機

勿相認

講可愛邊夠柴犬嚟

常滿>gor gay

agger 以前牧羊犬活動量好大 仲要好百厭好醒目

好肥

八哥最Q
完

八哥

Aggggerrrree

食飯果陣佢最鐘意伸個頭上黎
佢好小吠 一日都唔吠都得
破壞力細個會勁
大個識性好多

乖豬 佢好靚仔

係阿

而家3歲
其實有，你可以入fb既哥基谷，有好多人會放係呢到比人領養，你可以睇下，我另一隻就係fb執番黎

呢隻就係執番黎個隻

柴狗世界第一

我愛哈奇士

邊度有得領養八哥

收嗲，史納莎世界第一

狼狗世界第一

黑柴八哥雪橇拉布拉多屌打on9短腳狗